{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046929",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군위 솔밭야영장펜션"
    },
    "text": "お知らせ: - 大人基準人数は2人で、未成年者(青少年/乳幼児)基準人数は2人です。 - 最大追加可能人数は2人で、追加料金は1人当たり1万ウォンです。 - ペット同伴が可能です。 - 基本車両数は1台で、追加車両の駐車料金は1台当たり1万ウォンです。 - キャンプサイトでは21~26番と28~30番に天井屋根があります。 高さの確認をお願いします。 - 23~26番キャンプサイトはカンマルです。 電気の使用と火の穴の使用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場の大人基準人数は何人ですか？",
            "answer": "大人基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "未成年者(青少年/乳幼児)基準人数は何人ですか？",
            "answer": "未成年者(青少年/乳幼児)基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "最大追加可能人数は何人ですか？",
            "answer": "最大追加可能人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "基本車両数は何台ですか？",
            "answer": "基本車両数は1台です。"
        },
        {
            "question": "追加車両の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "追加車両の駐車料金は1台当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトに天井屋根はありますか？",
            "answer": "キャンプサイトでは21~26番と28~30番に天井屋根があります。"
        },
        {
            "question": "高さの確認は必要ですか？",
            "answer": "高さの確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "23~26番キャンプサイトはどのようなものですか？",
            "answer": "23~26番キャンプサイトはカンマルです。電気の使用と火の穴の使用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 272
    }
}